交通燈！交通燈！交通燈！交通燈！交通燈！交通燈！交通燈！交通燈！

推

推

不忘被捕義士

ok ar

銅鑼灣手足即刻拆交通燈！！！！

睇嚟紅綠燈真係好有影響

唔好搞交通燈
有人撞車入硬示威者數
真係對行人同車都有危險